##### M3-Programació.  Uf3.-Fonaments de gestió de fitxers #####
 Documentació de Gestió de Fitxers 
==========================
#### EXERCICIS: **Fitxers binaris amb accés seqüencial** ####

--------------
Menú
---------------
* Alta
* Baixa
* Consulta
* Modificació
* Consultar Esborrats
* Esborrar Fitxer
     Queso
